召喚南區人8:31pm喺香港仔海旁至鴨脷洲大橋點燈唱歌嗌口號

南區人 係時候做d野！

8:31pm
香港仔海旁至鴨脷洲大橋
點燈！唱歌！嗌口號！

幫推！

幫推！！！

再推！！！

一陣

好

一推再推

推上去

推呀推 讓這po推

15 mins to go

快d黎喇！

come come come!

鴨脷洲大橋見

轉去香港仔中心

10：00pm 準時香港仔中心嗌！！！